# VuMark UNLaM

Cada marcador muestra el departamento específico que representa en la Universidad Nacional de La Matanza. Al hacer click en la imagen que se despliega se podrá acceder a la página correspondiente.